一個都不能再少, 停止一切有關烈士既文宣

由615第一位到今日已經係三位, 唔好再以死明志, 再多落去, 只會係一個數字既增幅, 但對我地既隊友嚟講係無限既打擊。 真係想為香港做返啲野既, 繼續留喺到同大家一切戰鬥好冇?

無論幾絕望, 希望大家都記住69同616既香港很美, 半日籌到六百幾萬港紙既香港人好可愛, 兩日令香港登上各國報紙既香港人好勁揪。

香港未死, 只要我地一日唔死, 香港終究會係我地既香港, 香港唔會死。

麻煩大家唔好再用烈士做任何文宣, 有機會傳染負能量同絕望。 更專業既野我唔識講, 但真係唔想再見到有人離隊。

各位加油, 大家要陪住大家, 大家都會陪住大家。

唔支持自殺 自殺流嘅血唔會對抗到政權 國際輿論都無從著墨
而家場運動需要武力升級 逼政權武力鎮壓 被鎮壓而流嘅血先有迴響
如果已經視死如無物 不如行前幾步 帶領成個運動武力升級

烈士死諫
就係想喚醒更多人
冷處理對佢唔住

但講烈士嘅話
就影響更多人

好矛盾

但其實烈士們嘅本意係想透過佢地嘅死，去提醒香港人唔可以放鬆落來，一日未回應我地嘅訴求，我地都唔可以走. 如果我地刻意唔講佢地嘅死，唔係違背佢地嘅原意咩.

依個政府唔會因為有人自殺而去反省
珍惜生命，留條命同港共鬥
來緊一戰 區議會選舉
一個都不感少
我們需要人，要令建制派血債票償

我講漏咗, 除咗69同616之外, 612既香港人都好勇敢。

香港人其實極速地進步緊, 由一開始610凌晨畀黑警打盾都嚇走, 到612可以嗌1212向政權既防線推進。 由黑警一出催淚彈就要走, 到612大家識追住催淚彈嚟淋水。

大家都進步緊, 可能慢啲, 但真係有進步, 我地一齊留喺到繼續努力, 直至我地一齊睇到我地勝利嗰日。

但如果引致更多人諗埋一邊, 相信都唔係佢地想見到既事